波台係時候反擊

要俾教訓班細蚊仔😈

岩

巧呀

G持

做咩要同班90後一般見識？

Agger

佢地係00後黎

尼樣真

之前個簽名檔好好多喎清

兩個都係唔識閃

咁轉返囉

你地幾時死

新個個正巧多

廢龍收聲

我覺得新個個有立體感dd

搞咁撚多野不如整到識閃先la😂

講撚到自己先係受害者咁

😂

個簽名典解用姣婆紫